Занятие №2. Простой HTTP сервер для REST API
================================

## Цели занятия

- Познакомиться с Poco::Net::HTTPServer
- Познакомиться с кодами ответа HTTP-сервера
- Реализовать обработку POST/GET/PATCH/DELETE запросов
- Добавить в обработку POST/GET/PATCH/DELETE реализацию на фиктивных данных, хранимых в памяти
- Познакомиться с инструментами для работы с API сервера
- Проверить работу описанных API функций
- Добавить логирование отладочной информации в стандартный поток вывода `stdout`

## План занятия

## Сборка проекта

Поднимаем контейнер для сборки

`docker run -d -p2202:22 -p8080:8080 -v ${PWD}/meeting_backend:/home/conan/meeting_backend --name build registry.gitlab.com/isp_study/build`

Заходим в контейнер. Все последующие команды будут выполняться в контейнере

`ssh -i build/ssh/id_rsa conan@localhost -p 2202`

Переходим в директорию с проектом

`cd meeting_backend`

Создаем каталог в корне проекта для его сборки:

`mkdir build && cd build`

Устанавливаем зависимости проекта через `conan`:

`conan install ..`

Генерируем Makefile для `make` с использованием `cmake`:

`cmake ..`

Собираем проект:

`make`

## Запуск приложения

Для запуска приложения достаточно в каталоге `build` выполнить:

`bin/ISPMeetings init-db` - первый запуск, чтобы создать структуру базы данных

`bin/ISPMeetings` - в этом случае для завершения работы приложения достаточно сочетания клавиш `CTRL+C`

`bin/ISPMeetings &` - в этом случае для завершения работы приложения нужно выполнить команду `killall ISPMeetings`



## Удаление контейнера

Чтобы удалить контейнер выполните:

`docker rm -f build`

Важно помнить, что директория meeting_backend/build останется снаружи контейнера. Её удаление

`rm -r meeting_backend/build`

## Домашнее задание

- Добавить заглушки для всех API функций описанных [по ссылке](https://app.swaggerhub.com/apis-docs/azcol/meetup/1.0.0). Обратить особое внимание на HTTP методы и коды ответов
Минимально необходимое API - все запросы на `/user/meeting/{id}`

- Добавить запись лога приложения в файл

- Добавить clang-tidy и его запуск в .gitlab-ci.yaml
